HKCC 2019-2020 討論區 [38] 光復香港 時代革命

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970(X)/973直入西隧、E23(A)直入東涌、260X直入屯門、268/9B直入欖隧

值得搭嘅巴士路線：W2、W3（臨時暫停服務直至另行通知）、2E 土瓜灣/馬頭圍/石硤尾、12、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用
0
2

#2
19歲（失業）
•
4 日前
學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，我哋有+冇-，A+ = 4.5、A = 4.0、B+ = 3.5、B = 3.0、C+ = 2.5、C = 2.0、D = 1.0、F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18
GE Subject：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hour：每個路線每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計。

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢

13.成日認屎認屁 話自己好撚叻

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

上上回有位Ching講到

不過每次咁大workload嘅時候
我都會用火燒乳豬絲打嘅金句去勉勵自己

“其實份project轉做individual 就一早講咗嘅 ppt同report要交係chur但又唔係今日先知 想問下有咩好怨呢？”

“下成科幾百人都係week10交 想問下有咩問題？做唔切咪早啲做 自己做唔切就賴老師??仲要一早講咗”

“Workload 大就一定架啦 我諗個個同學都係 咁你想點？唔洗做功課？早啲做咪做得切 利申呢幾日日日都有mt ，week8 present已經做完”

“其實我有幾科都係咁 有咩問題？group project 變做asm都係因為廢事我地搵唔到組 所以先自己一個做。份report都係1000字內 一個人做好多好辛苦？定係你懶？責任梗係係學生到啦 唔通？”

“我下星期present都有四份asm 仲要有project&nbsp;都係自己時間管理姐”

大家好
我地啱啱問過校方有關exam嘅問題
答覆係唔會有campus exam
詳情每科lecturer話再同大家講

另外據我所知除非你個科真係好特別（lecturer問題)或者有乜特別需要（有專業資格）
否則都會係additional assignment

from su

想問如果揀左SEHH2031 stat 做p/f 會唔會大影響？
利申science人

Pauline n宗罪
1. mid term ia淨出grade 冇mean 冇分 冇卷 但fm出分
2.上堂前叫人睇片但上堂嗰陣講廢話
3.整個online mid term但完全唔夠時間做
4.出左assignment先黎改數字
5. assignments 一份都未派

Additional assignment?

其實會唔會email講嘅assessment係代表additional assignment?

簡單啲講 係

之前問2031 stat 既ching 啲asm 做成點？

淨係有asm1個分 45/50 asm2對過答案都有40以上 但對呢科都係好冇信心

asm咁高分唔洗drop啦

因為我開始handle唔到後面啲課題🤦🏻‍♂️

吓？ 後面先易喎 係中間啲prob 難
不過我都建議你唔好pf

屌你1001唔開新po

Lm

好啦 我再睇下🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

Sem經

大學可以知道你真實grade問過某科subject leader
aim 三大就唔好P/F啦

PolyCity compulsory DS科就唔好盡量啦 講到好白
阿蛇你Mon Post 勿相認

大家記住做SFQ

SEHH1028 呢個sem啲mean究竟係點

邊到有得睇

想問下而家唔係cc學生可唔可以入campus

其實咩係latedrop

Drop你呢個sem唔想讀既科

SEHH2031 上個sem 拎A大概要幾分

想問吓SU你哋係咪真係會認真睇吓問卷入邊每一個學生嘅意見反映

咁下個sem/暑sem讀返？

係

多數summer term定點

自己reg幾時讀

如果我睇到summer term有個科 就可以直接揀嚟讀？

叫人填SFQ啫 洗唔洗特登拍段片啊

自己到時候係Summer Sem reg period睇下有冇位
有位就reg嚟讀
冇位嘅話之後讀返

如果已經有三大offer呢
我想p/f咗大專中文傳意同埋china related meet offer

有啲科pf會當你冇讀，你查清楚
Eg 中文

唔會 聽講某U專收有pf嘅人

其實不大了入到U讀返 又唔使好似係CC咁日日chur GPA

有無ching 仲想對BHMH1042 assignment?

siu4

Book Essay Writing Competition 幾時會有賽果

算了我都係唔pf啦

咁呢個一定
我地都好想知學生點睇hkcc入面嘅情況
不論係教學質素 設施乜都好
呢啲都係我地每年要同學校傾同爭取
雖然好老套
所以每個人嘅意見都好重要
屌我地又好咩都好 全部都歡迎

btw 呢年個summer term係咪截咗?

申請報Summer Sem就截左
但Reg period好似個個都可以reg 詳細我都唔知

有無人覺得FA份Assignment2好難做

有得拎喇咩

想問下ching 畢業果陣學校有無搞畢業典禮

asso畢業嘅畢業典禮真係無興趣參加

同問

冇咩可能

想問吓2002 econ要幾多先攞到A

個test炒哂車

你test幾分

2002econ係咪得我嗰班仲未派番test個分

想問下上個Sem aor additional asm大概係點
唔該哂

有無人知mean係幾多？

唔好轉p/f

可能 28/40 左右

我個班寫28-29

分享下stat
assignment 9成分
midterm 掛住做MC搞到唔夠時間做 低過mean少少
考試冇睇分，不過應該都有9成
最後A

有
讀過歷史嘅人就覺得唔難

stat 講緊1字頭定2字頭？

我果班都未好似冇晒聲氣咁

2031

我班30.8/40

mid term test?
如果係咁話 個mean同上個sem on campus mid term冇咩太大分別

好既唔該你
另外想問下知唔知A/B+大概要幾分？

唔該哂 大家今個sem要繼續努力

25.5/40

想問有冇人知生死觀嘅mid term 係幾時？

有冇人做左business econ asm?

係 上個sem代替final個份好似淨係用note就得

Grammar q6 pint advert ?
Q5 揾到幾多transitive verbs

Print

我都想要唔該

想要+1

想問下grammar q5 transitive verb個度係寫成個finite verbal group定淨係個verb就ok?

商科要meet offer
如果p/f eas嘅話會唔會唔掂
驚個mt伏咗

想問有無Ching可以send你地以前做mkt group project嘅sample俾我
b/b+都得架

其實可以追下post
pf eas 係唔會有大學收

聽日ae mt 會唔會有人開Group

唔係唔收嘅 係冇得tran credit
如果你唔介意上到U再讀一次嘅話 可以P/F

Yr1都可以收到offer

吓？

同班同學

睇科啦

EAS 呢？

聽人講就係同自己group嘅人拉

睇老師 鍾意你就畀高啲grade 唔鍾意就畀個C

+1

Midterm mean幾多

有無人聽日EAS1 9:00am考試

今個sem拎b summer 有冇得retake

99.9 %唔會批

2004mo mid term asm有冇人知條mean幾多？

吾知 因為full mark

吾你老母

MT 個份都好驚
淨係俾得24個鐘

想問今個sem late drop SEHH2042嘅話 summer sem 容唔容易reg翻呢科

有無Ching有mo SE既grade A sample可以參考

真係
乜reference都冇，淨係跟翻品牌個facebook page 同website 夾硬去吹。。。一定低分

10個reference點搵啊

自己品牌個facebook page 同website 兩個
competitors個facebook page 同website 四個
textbook 一個
guideline journal article 一個

我quote埋百佳啲價錢

here

本身有A嘅話project點衰都有B+啦

same
想知有冇tg group

留tg?

應該無... 但可以留tg?

80

Sor睇錯以為FA

上個sem 有frd pj C+, 最後add asm 高分就攞A

應該多數人都係indi 得B

有冇人知applied comp 個access 計唔計分？

想問下其實中文傳意 書評個powerpoint大概要做咩
Guidelines乜都冇寫嘅

多謝分享

今日又係冇offer既一日

你做邊本書？

有冇人呀？唔該

開個Gp ？

應該係，有lecture話唔好玩野全部填3

個個sem都開

Mid term: 67
Asm1: 85
Group project唔知應該都80左右或者有A
Special asm: 90以上
最後A

身邊6個人full mark 最差個個38

順便想問下SEHH1028

我都想要🙏🏻🙇🏻‍♀️辛苦晒

可唔可以俾埋我唔該

出咗communication midterm
大家咩字頭
睇嗰樣好似好多人都好高分...
[member]我9x[member]

唉 見到好多個100分

Eas group 琴晚瞓左 sor

邊度有得睇？

ching year 幾？

有冇人做緊mass media mid term

Jason send咗email

望住Communication個midterm再望住EAS個midterm

Jason教 mean 83 準備pass fail

佢有講mean?定係你自己計？

入excel自己計

炒曬。。EAS過咗時交，已經預冇咗20%

有做哂都好
準時交但做唔哂都係無20%

Value同lifestyle有啲難

有冇人可以指點吓commu group project
40%好淆底 真心驚

應該無咁高都未計埋其他班

我呢個靜係計jason班既mean

想問下mo asm喺邊度po咗分 揾極都揾唔到

好啦 咁都係唔p/f佢啦

Same

EASII(Humanities) midterm唔夠時間做 refutation差成40幾隻字先夠字數 係我廢？

有冇人可以講下你地上個sem econ 要幾多細分先攞到A?

Commu p/f 揮手區
炒咗mt
功課又199
grp project準備害人

九成就得

jason班個mean年年都係最高 高其他班3 4分

commu eas 都炒曬車
commu準備p/f

做得哂但係完全冇check過ans..真心呢份係兩個半鐘做得哂嘅野嚟嘅咩

都可以 tg?

英文啲midterm 係咪專登設計到我哋做唔晒

遲交加做唔晒想死了

過90一定有a+啦 講明唔拉curve

commu midterm 93 Jason教真係算係咁
有冇人知有冇可能A？assignment未知幾分但唔會好差先 應該至少有B/B+

我都有呢個疑問

1028呢科三個sem（sem1,sem2,summer sem)都有

Summer sem 直情係比retaking purpose only

今日考既eas 真係咁難？ 有問咩？

係份量太多
根本兩個半鐘唔會做得晒

之前 cw 88左右
Exam 92
A
可能差少少先A+
畢竟 intro econ 好多人都高分

Intro to Econ 嘅話 Overall 85%就有A

有冇Ching 可以分享MO group project Movie Analysis A grade sample比我
Jennifer講要用Harvard format
同埋有lecturer話啲sample 其實做得唔好 唔高Grade
跪求各位Ching

兩個半鐘都冇

+1 上個sem mt都係2個session only

而家比一日時間
而家兩個半鐘做3part

*上個sem

Commu mt 滿分既可唔可以share下答案
我仲未派分想對

想問下如果申請pass fail 其實對non jupas有冇影響

有人sem3 Pass曬所有科都收到offer，但唔建議你咁做

今年Non Jupas有人上個Sem Pass fail左都收到Offer
都係個句 最後決定權係自己手上 唔好輸打贏要

同你講冇影響你信唔信

但如果pass一科呢

你想pass果科同你major有冇關係？
同埋係咪EA or 中文傳意
如果唔係既話，其實pass一科個影響應該唔太大
不過都係問返U好啲

有冇人知生死觀幾時mid term

有冇人知幾時完sem

五月下旬

有冇人對FA?

我想知assignment 2 條mean會幾多

推多次

有冇人覺得OB份group project好難做 啲problems又難搵 揀錯company搞到完全寫唔落手

1042 econ A2題 啲數字應該要取幾多個位？

姐係late drop冇得係summer讀？

得30個人可以點拉curve

發現mkt幾on9proj如果做正souvenir個組就大鑊，完全冇資料冇retail shop冇ref可言

好彩我果陣做hair dye
兒童牙刷真心偏喎 點搵資料

今年啲題目都衰衰地 畢業生紀念禮物 兒童牙刷 成人奶粉 情人節餅乾

冇資料揾到 全靠9吹

好人一生平安

Pm

過幾日有得填問卷 好憎條友唔怕填衰D

做完fa 想對既

仆街了

我就係做souvenir

有冇巴絲retake緊dse

Hi

準備成點好撚大壓力

下年再考過算
我長期咳嗽 驚去到考場比人趕出去

呢個我上年sem1個陣有組都係呢個

我完全冇apply過 都冇事

tritake

無溫過

language and society份asm點做

都唔使好多 一個就夠

可以

有關啊 但我升上去應該會轉科 所以唔知會唔會有影響

唔該曬

星期一要考 好驚

肯派grade 未呀屌
做左十幾份 一份都未派

有冇人知applied comp access 駛唔駛計分

屌佢老母我決定使唔使P/F啊，快撚啲出grade啦

我想對
有無谷

可唔可以問下你mkt pj 嘅嘢我甘啱係做兒童牙刷

不如出埋gpa先畀我哋決定轉唔轉pf

支持

星期日cc會唔會開？

都得，可以接受。
安仔，我用個菊花換你一個A+。
唔該嗮你
好痛，我第一次，好珍貴。

中文唔係最好唔好P 咩
諗緊late 唔 late drop
利申唔係june chen 教

pass左上到u可能要讀多次中文

上到U就無所謂
pass左英文可能連U都入唔到

因為interviewer可能會問你點解會揀P/F major科，到時你可能要諗個好啲既解釋

好 唔該曬

我係攻定守？

守

check 左calculus midterm asm
錯左一題咁就冇左5分
仲要唔知Q3有冇錯

派咗咩？

自膠

ching asm 1 幾多
見好多人好高分

有冇人知MO個1 cm adjacent line 即係line spacing幾多

如果已經收到offer，今個sen想pass major嘅科得唔得？

想知+1 好似係唔同大學有唔同睇法
但係我打咗過去問佢都冇答過我

得

依個做法幾好

其實點解收到offer嘅人仲要p/f
都唔洗再追gpa啦唔係咩
定係大部分人個condition都好高
唔係好明

有sem GPA呢樣嘢

讀asso仲要用pf先入到U

同樣想知

Ching可唔可以留個tg
想知詳情

Tg就唔喇
係到問 睇下答唔答到你吧

點低法

好似係1.5

屌
我咪全級尾2?

Yr1嗰陣就係做herbal jelly Pj exam最後都A到
利申kiki教

我諗我要改名做

笑

睇嚟要開個post求安慰

笑左

唔好咁mean啦

無錢retake

而家late drop再讀唔使錢

屌你 睇完Email先講要唔要比錢啦

Poly Year 1 個offer要3.9 cgpa

今個sem搞成咁
如果meet唔到嘅話
拎住啲爛grade都唔使讀下個sem

mean single line？

想問大專中文拎66分係咩grade?

有冇人知applied comp project點先可以A?
仲有個access 究竟計唔計分
如果計咁個C++既10又計落邊度

社評？

對對

c+

咪係 如果有offer就唔使讀 我都想呀
係就唔使日日咁辛苦喺度做啦

Double line spacing
但佢話咩你較左double line spacing可能系佢嗰度吾系
所以叫你學佢甘用間尺度

上個sem
Excel In-class Assignment : 90
Access Take-home Assignment : 98
Mid-term Test : 94
Group project : D
Overall : B+

你additional asm好差?

拎79
無力回天

中文普通話班同廣東話班拉個分會唔會唔同
有冇人知普通話教社評65分大概咩grade

我屌 問左咁多人 原來個access 真係計分
咁個C++又叫我做

有冇人識做 MRF份grp asm

我都想 mid term好低分

唔識

完全唔知啲data要點搞

大概2.0 Land spacing
佢之前會印去黎改
會度下係咪2.0cm
然後俾Ted Poon 度到2.1cm

印出黎

Line spacing 😂

Jennifer特色
唔白痴點係佢

講清楚啲即係幾多line spacing對佢黎講可能好困難

喺份guideline到話1.5line spacing咪得囉

有冇人好淆今個sem 既gpa?
我上個sem 每科都高mean 10分以上
今個sem 啲mean 高到cls
真係好撚淆
我仲要aim 4 真心淆到仆街

introduction to communication group project揀咗Gender and Communication，有咩內容啱15分鐘Present？

TDS 冇消息

lm

本身3.85 咪要升科科A+?
幫人問

呢個獎本身就唔係for 啲高GPA嘅人拎架

要過2

C

1.5 line spacing都唔係1 cm

理鳩佢1cm做乜春 佢應該唔會逐個用尺度咁笨柒掛

無朋友

上個sem其中一份quiz 8.5
Midterm 96
Add asm 95
其他滿分
出A
我諗今個sem冇midterm應該都要差唔多咁既分先A到

想問EAS仲有冇得late drop?

yes

想知late drop完係咪sem3自行reg番定cc會自動reg
因為唔太清楚

自己reg

嗰科有開而你又reg到就得

late drop咗就冇計㗎啦 因為你今個sem workload變相減少

EAS II 會係Sem 3開咩

唔該呀巴打

好耐冇見

佢會用間尺度架

係唔係佢只會度佢個班

咁要email問吓佢個moon幾大

邊個教？

你最好print 出黎 量到 啱先好交

係呀 sem1 中文傳意之後就無見過
最近好嗎？

不過不失啦

好mon嘅大小都有影響喎
而且可以放大縮小

想知有冇得睇EAS sem幾開？

Sem 1係EAS I
Sem 2係EAS II

今個sem都開咗eas1 可能下個sem都會

有我墊底

Ching 我自己都知自己好多唔識可以一齊圍爐取暖下

你真係太天真

真係會

連登有愛

有冇人對fa?

Cls

係唔係得mo唔係用apa 用乜柒harvard style

MRF已完

幾分？

我上個sem quiz全部滿分，mid term90分，additional assignment應該滿分，最後出A+

我都想要

清你開始做啦？
對住個spss迷到仆街

要加doreen tse去屌你老母list
屌你老母兩份IA都未派，隔離幾班三個禮拜前就派左assignment one佢老母都唔知佢改完未 問佢group project又鳩hea 屌你老母教得兩班咁少都搞唔掂個陣本身reg左ted poon 以為呢條撚樣小班教學會好d點知都係咁垃圾

上個sem比Doreen教，個人認為佢教書都幾好 不過佢比分都唔鬆手，同埋唔太睇得出佢好有心教，每次上堂撞左紅日佢都唔會補返，上個sem最尾幾課未教佢都冇拍片果啲

想知programming 大約幾多分先有b+

中文書面報告應該要點寫？

我個friend話佢冇75先drop，75應該係B掛（佢aim programming B）

有無人係ib嘅會p/f logistic

想p/f咗我嘅人生

ching你會點揀

pualine我屌你老母

有冇人簡pass/fail 有city offer?

上個sem

Me

me

同意，個個抄功課拉高曬個mean

有無人讀music可以討論下份end term test
0頭緒

year1 late drop eas2會唔會影響sem3報non jupas?

上個sem pf1科，有cah offer

你唔係ib咩

正式宣布Pauline閪嘅程度拍得住angel so
唔少人都因為佢而轉programme

咁快做？ 仲有個幾禮拜先交

無啊下個禮拜爆忙搞唔掂

我就係上個sem讀acct要讀ia比Pauline整到爛左grade, 今年即刻轉左黎NS, 依家揀科自由好多

我gp project都B左 明明好比心機做
Indi asm B+

啱啱send左email late drop
下個sem讀6科

暑sem有開sem3嘅科就take一科讀左先囉

點解會f

如果繼續online 就不了
寧願sem 3 chur啲

有冇人對BHMH1041 留 tg pls

你late drop邊科

Psycho

咁如果mt D+拎唔拎到B+

想問下FM B+ CA同Final 要幾分

今個sem冇得上Jacqueline嘅音樂堂係我讀cc嘅一大遺憾

我programming mt f左係咪p/f左佢好啲
唔想暑sem又讀佢

如果之後additional assignment做得好嘅，individual assignment又高分應該拉到嘅

p/f for sure

好糾結 我yr1 文科 應該p/f定late drop 數學好

點解？求指教

有冇人知summer sem 點計gpa
假設宜加我sem1,2 既cgpa 3.5
咁我summer sem 攞A
咁係咪要重新將sem1 所有grade 加 sem2 所有grade
再加summer sem 個grade 之後除返讀左幾多科咁計？

求value and ethics group project sample

上個sem兩科pass三科drop 咁我今個sem咪點都有?

刷grade科就late drop啦

LM

連今次全部都take home asm都搞唔掂嘅話 你自己覺得揀late drop會唔會有機會升到高grade

佢又準備出D濕鳩野

mkt都可以考慮pf，不過你肯定會沒一科水抱mkt報。你要肯定自己之後絕對唔讀mkt

唉 完全唔知Lch2019 commu份Group project 點做

想問你地有冇試過係cpce portal入office個畫面 彈左去未買office個頁面 但我係果頁登入係登入唔到

有開啊

大家快D做SFQ

15/5就deadline啦

唔撚理啦

個lecturer 同我講仲有機會高分
諗清楚啲
搞到依家唔知點揀好

Same 覺得好迷，打算p/f左佢算

要屌嘅始終要屌
就算Pauline 俾A都咁講

退學算啦

求問 冇tick到4堂 lecture attendance點算
但個堂係youtube上

Wait add drop period

好多人話eas pf 左照可以meet offer
但真係印象中eas 唔知要咩grade 先入到U
有冇人糾正我

其實個個都唔識做出卷果個係咪都有責任

想問mean 37 sd 7.2 咁拎42既話咩grade?
數差唔識計 定係其實咁係計唔到？

free rider老母被狗屌完死全家

頭先幫你計左 唔知啱唔啱
你個分大概係75.49%人以上

eas1 C+ 但eas2 b 咁點計

上返大學讀多一課 英文

offer個到講要讀66 credit

都係應該有兩Sem 要讀多一科
利申 鳩up 冇睇過大學啲Credit係幾多

P/F EAS好似大學唔收喎之前唔係有人講過

繼續怒屌doreen tse email 9覆 group project乜撚都唔講

ching sd 係愈高愈勁 定愈低愈勁？

SD唔係講分散程度咩
當個SD愈大 即係唔同Level嘅人之間個間隔愈大

想問吓hkcc office hour係幾時 想打電話過去問啲嘢

明白 我數攞開U

EAS discussion最著重唔係tense
而係你點樣用reference去support你既Idea，同埋點樣帶個節奏
如果你太著重grammar反而講得唔好
利申: 係Heleh手上拎8X分

Same here
Part A 讀得幾好 但超左一兩字讀唔哂會唔會扣分
Part B 太緊張講到1999
我啲groupmates summarise 完繼續討論
搞到我又summarise多次

你mt f咗高極都唔過B啦

mt f 係f 晒全科喎

宜家angel so冇曬聲氣？

AE sem1 C＋左，入返U洗唔洗讀多次英文？

利申：有poly yr3 offer

C+左都入到U 好勁

大學好似要見到C+以上 如果我冇記錯

37個人0分cls

入u唔洗英文勁 asso勁多野都用中文

syntax error 就直接錯曬

我有個問題 唔係可以試下run 唔run 到再交架咩
利申唔識電腦

Late drop

係 但係有啲人自己整header(自己整method用)
結果佢自己有個header file 個lecture冇
所以就run唔到 但係照道理應該唔會有咁多人自己declare header

伸手黨

ching 我都只係希望有大佬幫下手啫
睇下點做先有A
大家都係求good grade啫
駛唔駛咁啊

MO 個1cm adjacent line其實line spacing 1.5/2先夠
屌你老母worried subject leader 珍妮花
我屌你老母阿！告鳩我啦屌你老母珍妮花

唔使理佢之前先見到佢喺到問人拎CB source

婦女史要考試⋯

same呀屌

交左咁多份，0 回音

*lecturer*

想問如果冇meeting with academic advisor 有冇後果？
小弟冇回覆email約時間

冇

唔洗90
我上個sem 大概85

有冇人對fa

EAS 講得好差

會 會比人記缺點

你in 既時候 人地會問

Grammar 話additional assignment 得大概三個鐘做 屌

Financial accounting late drop
Summer sem大唔大機會有得take?

Diu 人生議員

上次個份咁多人高分 即刻限你時間收你哋皮

GSCM?

Part A還好
Part B講到1999咁

同你一樣

Pauline 有冇講FM今次份asm幾時派同幾時交?
好驚佢又黎料淨比兩三個鐘做

ching part b嘅時候咩情況聽日就做 好緊張

想問轉科架話 本身下個sem兩科硬食嘅科就唔洗讀 咁想問下我係咪要係下個sem add drop period 個時再reg多兩科定係點

見到你咁嘅藉口都覺得尷尬
跌咗落地仲要乸返渣沙

呢科Pauline出到咁鬼難，睇完MT個分，先得5-6個8字頭，最高分都係得88唔拉curve就咁計應該得5-6個拎A

佢上個sem都話一班得幾個a

大家記得填SFQ

今個sem啲老師好好人
屌你老母Andrew Wu上個冇得填

想喇咁多位Ching2002econ test assignment大概30分會有咩grade

有無人讀business pth 點解仲唔出asm嘅grade

咪係 DLLM Andrew Wu

文科已p/f
本身數學1 冇上過堂 抄功課都拎得一半分
pass到都偷笑

商業普通話？？

點解 你比佢教gender定social development

出左asg1個分啦

我星期二果班，仲未出 btw ching 你果班嘅分數如何

EAS B+ 人生魅元

average 75

好高 how about u

高過mean佢話有人攞C

同mean差唔多係咪會有B或者B＋以上噶

EAS II B+可以抵消 SEM1冇 C+。同埋poly過3 C都照收

對BHMH1042

1041sor

Dse eng過3？

Ys 真心只要你GPA唔好太差，讀Asso Poly都會比翻個學位你

Sor 係GPA過3 睇錯

聽講overall 85攞A
可以攞嚟參考吓

比啲力keep住就有書讀 加油

仲追到 我嗰陣yr1 連續sem1同sem2都有科攞C+ 照樣爆到上嚟 俾心機

有咩問題 上個sem佢教我gender

有冇巴打知道late drop係咪都係用份application for withdrawal of subject send 去ccoffice@hkcc-polyu.edu.hk就可以

今日先諗住drop科 但又唔知點申請

咁點解唔drop

勁垃圾喎 outline又唔講清楚
未教theory +講essay 要啲咩就叫人交outline

上個sem做免費勞工諗點幫學校做promotion

我嗰陣同你心態一樣 個個sem 1唔係爆4就攞3.7/3.8 坊間傳言話sem1係最易爆4 但asso係持久戰 堅持到最後先贏 同埋識下人攞source都事半功倍

可能online先係咁上個sem 大部分都係face to face 冇咩問題 啲asm都80+

同埋依家gpa 通脹 好難搞

通乜鬼嘢脹 記住gpa只係報non jupas門檻 面試表現先重要

有冇人MRF係B01D可以一齊做asm

巴打Sem2咩GPA

um 我個人認為你interview 正正常常 答到問題就得
始終都係gpa 佔多數

大家in個堆gpa都差唔多喇 有得in就唔會睇gpa 直接問你有咩experience 勁嘅話gpa3.3都有offer 真心gpa唔係唯一 不過好多時派interview睇運

大家staffing indi asm咩grade

我見有科啲range 好大3.2 -3.9 都可以in
我認為你高gpa 就算in 得差都有offer

搭單問b02a

咪撚聽啲人講GPA重唔重要
盡力攞高GPA啦

咁講啦 高gpa反映能力高啲 interview可能好啲都唔定 變相你哋覺得gpa高=入u易啲
如果照你咁講入得翻u嗰啲嗰個都3.8-3.9以上啦 第一次聽in得差都入到u

佢教書好差 that all 懶係公平 好撚麻煩

大學大把暗盤嘢 睇埋你DSE一啲科嘅分

要interview都要有gpa㗎
你gpa唔夠高 無interview 你把口再叻都無用
依家拉返高再算啦 依家先yr1 唔使講interview住啦

GPA入場劵黎

你in3大 有得in個堆個個都高分嫁啦

一定係睇表現

有冇人知點解eas speaking 完要交份稿比Miss?

大把科睇GPA派
有啲直程夠分直接派
Interview都可以唔洗
GPA起碼佔入唔入到大學既50%
淨低先再睇interview ielts dse個堆

有幾難搞 呢個心態改改佢 覺得你俾藉口自己 打定輸數 gpa通脹唔通唔努力 唔通又代表冇機會咩 第一個sem團火就搞到咁

部分認同
的確有啲科用gpa 作為interview嘅入場券
之後唔睇你gpa 成績再派offer
但係有啲科淨係睇gpa
例如city u year 1 entry嘅 enf
sem 1 爆4 就派direct offer
都好睇你報邊一科

其實本意係表達唔好太睇重gpa通脹呢樣嘢 係人都知gpa重要 個個都剩係強調gpa好重要 咪間接打沉人 仲有好多因素影響入u 唔好放咁大睇俾壓力自己
最後希望各位過3爆4收到offer

自己用間尺度下

睇黎你gpa 好低下
差都叫答到嘢 而唔係差到咩都講唔到 整係係到yes no
good bad 咁

唔係不記名咩

sem 2 3.7

關我gpa咩事差個定義你唔講清楚 然後又話我 你話in得差 我點知差成點 同埋我幾時有講過差係差到咩都講唔到我只係話in差入唔到u啫 如果話in得差都入到u咁一係個人謙虛囉 一係就奇蹟

得啦得啦

全部收到既offer冇In 除左Marketing
In得好差 成場講左一句野

因為我真係3.8up

有無人有grammar B01/2 lecture link

即係冇in都有offer 唔係in得差都有offer？咁有啲係direct offer嘅

fitness Karly，上過最互動嘅lecture

認真 冇諗過尼科咁好讀

ching你第一份asm點樣

not bad B+

Same，希望呢科有B＋，karly

我上個sem mt都低過mean幾分
但靠additional assignment拉到A番黎

p/f Jap2

Xilin GUO 今日講到中國幾咁慘咁 係因為係世界第二所以比美國打壓
But SFQ 大家識做啦

咁快出咗？

如果year 1就late drop啦 暑假仲可以溫定

我已爆炸

Ching 做到邊

依科真係等p/f

cc既P/F 如果最後F左 係咪會冇credit一定要retake?

你知唔知F 係點解

個個都係咁講

有冇人知SEHH2158 introduction to management science mid term份assignment幾時考？

Ching我想問呢科 計開咩數

絲打邊個教

睇黎同一個lecturer

eas有冇得p/f

Ching 我都係 ，覺得佢幾用心教

有冇ching知道programming mt C+左如果其它assignment全A有冇機會拉返個A返嚟 份mt佔左CA 50分入面嘅32%

乜嘢係CA 50分入面嘅32%
CA 入面嘅16%?

CA Exam各佔成科50分 mt佔左CA嘅32%

32%唔算好多啫 其他asm同exam都有A嘅話 拉A返嚟應該冇乜問題

驚條curve好高 好似37個人mt 0分個mean都可以係62

今個sem真係估唔到會點處理
拉curve又好似搞到錯少少嘢會冇一個grade咁
唔拉curve又搞到全世界靚grade

拉curve鬥邊個assignment夠細心

sem4唔使追gpa 讀尼科正

我仲要追gpa meet conditions 靠呢科拉高了

BU歷史系有冇消息

.

唔好意思 去錯post

1只要背好50音，功課做小心啲，好易攞A+，我上個sem先攞完A+

仲記得reg lecture果日成班人衝出黎話佢好
奶共已經難頂
仲要口吃得好嚴重 errrrr errrrrrr
d中文又1999

好想cap返果班人出黎bin C問佢地有邊忽好

仲堂堂要人答問題
send email俾佢又唔覆

變質變變汁

想問late drop send完email 係咪就得
佢會唔會覆返個email？

我都係send左email
之後冇覆返email
好驚唔得

Sd 完email cc office會覆email confirm
跟住係moodle 你會見到個科直接消失咗 就搞掂

懷疑呢班人係玩野水鳩人

有冇人個2字頭stat asm2 個mean 係幾多

佢仲末覆我
使唔使再send多次？

Sd定 我sd完3個鐘就覆咗 冇埋個科

其實啲老師洗唔洗返學校 定home office

home office 不過都有見過老師返學上teams

Ching你地派左啦？

係 得45/50

忽發奇想，如果選擇左Pass/Fail
但最後其實係唔差既let’s say B+ or above
將所有功課連評分印出黎（例如：email record，分紙），拎左HAD 民政署宣誓。
唔知有無用🤔

有無用 係指咩？

你講咩？
點解冇啦啦出現左個民政署宣誓

打咗去問 佢話可能未到deadline未必處理得切
不過佢幫我confirm咗所以應該ok

睇得出你真係忽發奇想🤔

終於出左Additional assignment 日期

3份additional assignment deadline一樣

想問下sem 1 AE1 C左有冇得之後retake返？問左subject leader佢話summer可以add/drop返 or 下年重讀
但之前上網睇過又話EAS/AE係冇得retake?

嗌左個雞皇飯 有啲白汁 佢問我係咪飲可樂

一科都未講

Stat additional asm個時間得三粒鐘

email send timetable的

冇嘢 原來send 左email

Email有講咩

1 定2 有得睇幾時release 咩？